到底為左幾多錢，你會出賣自己?

良心又好
原則又好
你要幾多錢先肯賣?

億

M記餐加大

拯救全世界嘅資源

1000萬以上，仲要睇下出賣到咩程度

冇計，而家生活實在太慘

@P牌

$0.3

咁你會肯賣到咩程度?

賣左啲咩？

良心
利申：三毛死全家

睇住屋企啲長輩，佢地最易比呢啲收買到

足夠移民買樓生活既錢

唔死唔犯法既事，其他幾賤幾pk都可以

呃人都得?
點解可以咁自私?

月薪25000

照食，食到佢窮！
食完照投對家，佢又唔敢講明一定要投俾佢

警犬：兩萬幾

賣到民賤聯咁囉，加啲警犬風格

夠錢請軍隊消滅中共

如果做健身狗，美容狗呃人都ok?

好有志向
但你要賣咩先有呢個資金去做到?

救到人就得

月入三萬就夠 做狗都得

我要樓主就夠